求del post 帳號被盜用

大學生做暴徒 何解？

AC被hack發表五毛言論 求del post/del account

截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。